明眼人都知買來做什麼

屌你老母呀精品
食香港人奶水大㗎你 轉個撚頭咬鳩返我地？
唔好諗著講到咁撚含糊就得 明知人都知以後都唔撚會再幫襯你嗰幾間閪舖

隔離po正好推緊database

唔該咁多位香港人真係爭氣少少 好撚多藍底舖頭擺到明就係知我地做唔到啲咩 話罷買又係得個講字
就算唔係個個都衝 最起碼呢啲我地都做得呀

好似信和咁 其實都仲有好多舖頭企我地呢邊 間閪舖又傳賣老翻 啲人又串撚柒柒 大家無謂再俾錢受氣呀

買貴啲都唔幫佢買，等佢收皮，屌佢老母